香城ONLINE 任務列表, 主線任務, 支線任務, 每日任務, 突發任務(長期更新)

又係香城ONLINE時間, 今日又要寫下任務欄

主線任務
以各種方式爭取五大訴求[/size=5]
徹回送中條例
徹回612暴動定性
成立獨立調查委員會
釋放被捕示威者及停止作出檢控, 不搜捕其他人士
以行政命令解散立法會, 立即落實雙普選

5個訴求可以分先後完成, 但必需全部完成後才可以解鎖升級成為自由都市

支線任務
[size=4]支線循環任務3個
1 各區遊行, 各區遍地開花
2 各區連儂牆, 各區遍地開花
3 各區街站放映會文宣, 各區遍地開花

4 盡量為陳同佳案發聲 聲討林鄭借殺人案做政治任務(但修訂一次性引渡之事必需十分小心)
5 聲討TVB, 抵制TVB所有活動和廣告, 封殺政府喉舌
每日任務
1 打擊查殺5個三毛, 削減敵方及鞏固己方勢力
2 向身邊5個中立/藍絲文宣, 削減敵方及加強己方勢力
3 強身健體, 每天運動30分鐘(但不要過份操腳, 以免發生突發任務下走唔郁)

突發任務
新城市廣場引兵事件, 聲討叛變港資商場, 撥亂反正, 殺一儆百

又係香城ONLINE時間, 今日又要寫下任務欄

主線任務
以各種方式爭取五大訴求
徹回送中條例
徹回612暴動定性
成立獨立調查委員會
釋放被捕示威者及停止作出檢控, 不搜捕其他人士
以行政命令解散立法會, 立即落實雙普選

5個訴求可以分先後完成, 但必需全部完成後才可以解鎖升級成為自由都市

支線任務
支線循環任務3個
1 各區遊行, 各區遍地開花
2 各區連儂牆, 各區遍地開花
3 各區街站放映會文宣, 各區遍地開花

4 盡量為陳同佳案發聲 聲討林鄭借殺人案做政治任務(但修訂一次性引渡之事必需十分小心)
5 聲討TVB, 抵制TVB所有活動和廣告, 封殺政府喉舌

每日任務
1 打擊查殺5個三毛, 削減敵方及鞏固己方勢力
2 向身邊5個中立/藍絲文宣, 削減敵方及加強己方勢力
3 強身健體, 每天運動30分鐘(但不要過份操腳, 以免發生突發任務下走唔郁)

突發任務
新城市廣場引兵事件, 聲討叛變港資商場, 撥亂反正, 殺一儆百

推上去

我要完任
我要升lvl

已完成宣傳任

我冇野講

721

Push

可唔可以加返句叫大家提防一毛三毛五毛
最憎人玩online game呃人、cheat同埋開掛！！！

唔同角色唔同職業
有唔同能力，應該有額外任務
文宣個任係整poster之類

起公會

新手報到

我無野講

場仗真係好難打, 地獄模式

無限升LV

無限之戰

721 ASSEMBLE

突發任務, 幫南亞大軍師洗番白

- 我係提出單次個案方式移交
- 並非長期協議
- 如建制派提出惡劣修訂, 我會即時撒回自己既方案

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

快啲推wiki上熱門呀

一齊打爆機

主線任個副本要好多人入黎一齊打

人手推番有用post

721 人手置頂

推

推
建議係每個新post, 都留返以往香城online post既link

大約要兩三個POST上熱門, 因為好重要, 太多3毛

要大家一見到就FOCUS番要做既野

唔好失焦

放工同我運動30分鐘

SIT UP 撐上壓 SQUAT 平板支撐
中速跑

pish

720對家集會方針

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

張超雄任務已經解決

現在全力執行721文宣

721見 722請假

721港島見。

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」